3星期東歐＋德國點plan好？

諗住由匈牙利入，德國走
想去匈奧捷同埋斯洛伐克
條路線應該點劃呢？

Hungary > Slovakia > Czech > Austria > Germany.

正路應該咁樣？

唔好去斯洛伐克，冇嘢睇晒鳩氣，去波蘭啦
budapest->warsaw(可以唔去)->krakow->prague->vienna->hallstat->salzburg->munich->nurnburg(鍾意nazi)/freiburg(黑森林)->koln->hamburg->berlin

我上次
捷匈奧南德
搭大巴經過斯洛伐克
好似悶到爆

斯洛伐克好野全部喺Tatrys
唔鍾意自然野咪唔好黎

咁你派咩膠姐

成班on9 扮專家以前Slovakia 剩條得Bratislava

你up乜？

暫時諗到咁，有邊D地方應該加減日數呢？
Budapest已經book左3晚酒店冇得郁

想搭火車係咪留返係德奧先搭呢（買pass??）

1.Budapest (0900 landing)
2.Budapest
3.Budapest
4.Budapest (去Krakow果程諗緊搭早巴定通宵巴好)
5.Krakow
6.Krakow
7.Prague
8.KW (即日來回)
9.Prague
10.CK
11.CK
12.Vienna
13.Vienna
14.Hallstatt
15.Hallstatt
16.Salzburg
17.Salzburg
18.Munich
19.Munich
20.Koln
21.Koln
22.
23.
24.Berlin
25.Berlin
26.朝早返香港，Frankfort (10個鐘轉機時間)

Munich去唔去天鵝堡，夠你玩一日

會啊

CK Hallstatt Vienna Salzburg 一日夠
除非hallstatt去ice cave
Koln 睇你鍾唔鍾意行街shopping
冇乜興趣就1日都夠

Salzburg去埋國王湖唔係要用多日咩？

Krakow 兩日定兩日半好？
想去集中營睇下

我上次去左4日krakow
1. 到krakow周圍行
2. 去集中營
3. 去附近個鹽礦
4. 去zakopane day trip
可以參考下

昨天到了Köln , 最多留一日好，有時間可去Bonn 同附近既Birkenstock outlet (28Eur 一對）

Sor冇睇到你要去國王湖

大家好熱心幫我縮短行程
尾段有二三日唔知去邊
德國有咩野地方可以hea玩下架？

Koln 同Berlin 中間可以去下Hamburg